連登有冇人會聽粵曲？

細個覺得好老土 嫌怪 依家又愈聽愈有味道
平時係kkbox聽尹光多 唔知邊到有多啲 新光買碟？

我有聽粵語殘片呀

我反而冇接觸過

雪姑七友 七個小矮人

佢應該講緊陳奕迅嗰首